有無發覺好多人學marco拎住條暴動罪呃錢

大把人有罪係身啦
龍門賺你又眼紅
龍門三皮請你個廢青仲想點
自己私下又呃呃哄哄
寫埋啲垃圾書博上位搵錢
無覺悟就咪學人出去